你滿意? 我就唔收貨!!! 五大訴求 你仲爭我!

好明顯宜家就係分化一啲中立同淺黃既人，宜家收貨既話，點對得住咁耐以黎受傷同死左既手足。
宜家其實除左送中事，係揭露左好多問題， 唔解決咁就想hea 左，屌你咩!
個撚樣之前做過啲咩，大家都有眼所見!

五大訴求，缺一不可